{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53581&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포가시리별짱"
    },
    "text": "バーベキュー場、Wi-Fi、最新カラオケ機器が利用できる団体、一軒家ペンションがあります。 城邑民俗村と済州ハーブ園が周辺に位置し、車で2分と7分かかります。 また、表善海水浴場までは車で25分かかります。 入室は6時から可能で、退室は0時以降からです。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車可能で、送迎は不可能です。 庭にはテントを設置でき、アメリカーノマシンと豆コーヒーを提供します。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、4人基準で20,000ウォンで、事前予約が必須です。 屋外バーベキュー場もご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情によって情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金も変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前0時以降からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルを利用することができます。事前予約が必要で、4人基準で20,000ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には城邑民俗村と済州ハーブ園があります。城邑民俗村までは車で2分、済州ハーブ園までは車で7分です。また、表善海水浴場までは車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能なスペースがあります。ただし、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの庭ではテントを設置することができますか？",
            "answer": "はい、庭にはテントを設置することができます。また、アメリカーノマシンと豆コーヒーも提供しています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合でもペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、最大人数を超える場合はペンションへの入室はできません。また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペンション内にはペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任であり、利用者による紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズン中に一部の客室では変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 570
    }
}